要長期抗爭，一定要有健康愉快既性生活

有冇人冇

唔好搞美國國旗

你就唔知 但你老母一定有